[柒出國際] Avi Yemini 訪問墨爾本中國學生, 反對五大訴求但說不出反對甚麼

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可